仁王將於十一月推出PC版

獨佔大作

原本仲諗住買ps4版,依家pc for sure

咁都得

暗榮cap水真係cap到盡
不過又有可以mod 了

Only On Playstation

等steam 減價

十年獨佔大作跨平台

PC狗

Storage: 100 GB available space

btw,PS4獨佔左幾耐?

點解既

真4k 60fps

出PC版=出破解版=免費玩

恭喜PC玩家

正呀唔知幾錢

屌你老母臭閪暗榮

搵錢唔係咁撚樣

依加只係sony出先係真獨佔

咪撚買，打到屌屌聲

買硬

真係愈黎愈多日廠係steam出games
知道咁先賺得多

大家都係x64 不用分那麼細

最重要係出左家機先
賺一筆錢一年後完全版再出steam
咁就算盜版都冇咁多
賺埋尾水收工

玩到棄左game好耐...

以後唔洗狗衝獨佔,反正都會出係steam又齊dlc 價錢又平啲

咁搞法console又少一個優勢

好彩冇買彈丸, 四舊水留返嚟買仁王好過

個故事同遊戲概念都好正，可惜暗榮搞得差...
不斷出多周目，敵人係咁純粹增強攻擊力防守力血厚玩數字遊戲完全係無鳩聊

靚,順,開game快,同埋可以係房入面玩

首隻跨平台嘅獨佔大作

唔係第一隻係咁啦

真心唔明點解Sony間野咁撚閪既野搞到個市場雞犬不寧都咁多人撐，乜撚野都搞獨佔，都唔知打「機」定打game

大佬，人地唔駛賺錢架?
不如全部game同機送俾你好無?

無知請教要幾錢皂的pc先玩到仁王？

你up乜
送機乜乜乜關我講緊果樣咩事
佢獨佔只係為左谷銷量 到頭來咪搞尻其他想打機既人囉

開頭話ps4 only
年頭又話有可能pc都會出
今日就肯定出硬

約滿咪自己出埋pc版, 唔出奇
人地廠又唔係幫ps4打工

賣機唔會賺好多錢
用佢平台服務同買GAME應該賺最多

大佬，主機唔獨佔邊個買?
XBOX ONE就係一個樣版

故事用關原做底，都可以hea講到咁撚樣
以暗榮水準計根本係fail啦

好呀 ps4玩家十分支持破解哂d dlc

呢樣岩呀, 但係我講緊既係呢間野成日搞尻其他平台
mh又要買斷亞洲代理,
某d game既中文版又要買埋代理權做,
當你廠商想買返個中文版代理權sony咪又係會咬住唔放

你咪講左另一樣除左GAME既賣點出黎
XBOX之前成功其實都係靠呢樣多過真係D獨佔GAME

呢樣證明佢市場策略做得好好，知道隻Game大熱就買哂獨佔權，優化好似尼爾咁，又有獨佔中文版
同埋佢平台營運、公關良好，都令一堆玩家心甘情願埋單
加埋亞洲主要市場係日本就肯定撐SONY先

個情況係依家sony成日做埋晒d討人厭既行為,
想買你部機自然會買, 唔想買既自然唔會買,
你有一百隻獨佔都係咁講
越影響其他平台咪越多人憎sony

呢d叫做搞破壞無建設, 公關有幾良好真係請指教一下

嗡乜鳩

PS4亞洲主要顧客係日本你認真？？

咁你支持下微軟囉

講到好似主機先可以打機咁

佢依家都乖乖就範出晒win10同xbox"跨平台"
電腦又升到top, 無必要買部機,
真係廢電腦我唔會介意買, 但一定唔會係ps4

又唔睇下ps4日本咩銷量

傾代理都比人屌

中文化呢樣，sony第一個做，羅番隻game 代理都係保障自已姐，就算多平台，最多咪影響m$ xbox同pc,你估switch出到咩

走啦垃圾console打手, 正經討論緊又係度引罵戰

遊戲機咁多年玩法就一向都係咁
你依家先嘈做咩啫你

個問題仲存在點解唔可以討論?

佢以前呢, 就自己做自己唔會搞人既
當年三國鼎立果陣大家都係做自己野, 唔會搞埋pc
依幾年你睇下佢點搞pc, m$
根本就係將緊呢幾年果D on9 console war放大埋入去佢地個"宣傳"度
你肯定同以前都係一樣模式?

首先呢個根本好多人都唔當係問題
而且你又有冇諗過CONSOLE唔靠獨佔可以點生存
學STEAM咁淨做銷售平台咩

睇唔到佢有做過咩事

m$完完全全係自己柒唔關sony事

我覺得根本冇咩大問題

點搞PC啊大佬

重點係佢依家既獨佔係由剝削其他平台而生,
而唔係自己原生產品, 返返去ps3又有幾多個係追緊廠而唔係追緊機
ps4一出之後根本就暴走左

做過d咩搞ms同pc
而家連賣多d廣告都唔比？

你上steam睇下搵唔搵到lego world

我又唔覺得獨佔有咩問題，自古大把日系game都係PS/老任獨佔，都叫做係維護自己市場
公關起碼官方會回應下玩家需求，宣傳積極
之前backup佬單野即刻出po撐達哥
公關差XBOX有版你睇

出落pc到對我黎講最吸引係可以用21:9 mon玩
玩過21:9返唔到轉頭玩16:9

剝削都講得出
全部唔獨佔就真係剝削緊CONSOLE廠喇
冇左獨佔確保CONSOLE裝機量點揾食啊大佬

初頭梗係話獨佔啦

自己暗榮都唔睇好隻game出貨咁少

btw pc版出埋都一年後，ps4版個價都同horizon一樣推到爛曬 重比咁貴買pc版托柒咩

Lego world switch同x1都有

獨佔
真係信唔過

咁應該遲早會俾STEAM出個部野打殘

前面可能我搞錯左亞洲主要市場係日本
假設係台灣/香港既話，PS4都推出好多繁中版吸引玩家(其他平台未必有)，呢樣都嬴得唔少支持者

PS4唔少繁中都係佢自己出錢揾人整咁獨佔番自己有咩問題

其實買得ps4都係貪佢第一時間有得玩

日系game慢慢出番落steam都無意思

大擺人要一出即玩，包括我

要我等你中文版/完全版等幾個月，不了

幾時到人中

亞洲主要市場係日本呀
不過日本市埸主要唔係索尼咁解

仲有話咩以前冇咁玩搶GAME真係得啖笑
最經典既FF7咪又係搶番黎
一直CONSOLE搶第三方做自己獨佔成日有啦

其實Sony 對比 MS 已經厚道好多

點解係用搞鳩...？
係想吸引人買佢部機吖嘛

傻架你 我上psn夠搵唔到starcraft wow

我又走去屌暴風削奪console 以前n64明明有sc1

佢所謂搞鳩其實係平台競爭關係
想打機既人會為左出係PS4唔玩咩

唔用pc唔係打機囉

咁咪出ps4玩
點解一個正常嘅商業行為會俾講為「搞鳩」

兩個情況黎喎師兄
暴雪唔做落console
同naughty dog唔做pc一樣
自家廠自己決定落邊, 而唔係比console買斷代理而唔比其他平台玩

依加sony 拎住枝槍威迫其他公司簽獨佔協議咩

雙方明賣明買,你就講到sony十惡不赦

條友根本on9
佢自己都無晒logic
淨係睇到好撚憎sony
仲同佢討論做咩

利申: pc撚，ps4封塵中

咁樣講啦,我都唔多喜歡Sony咁玩法
但而家佢係銷量最高既主機而且增長速度依然快,係部份情況亂黎都會大把人撐(因為好多時呢種「亂黎」其實對以PS4為主既玩家冇咩損失,然後你睇成日fanboy war就知係遊戲界搵鬼同你玩大愛)

呢個情況下佢搞包括PC既其他平台都吹佢唔漲

其實你有冇試過買完然後download事但一隻微軟出既Win 10版game

而家都係,One X以為唔會多人買結果美版轉頭就俾人訂哂,好彩今次港版同步出

仲有上面話而家既Sony比M$厚道幾奇怪下,因為M$既service係比Sony好(當然落後緊就要加把勁所以正常,而且Sony只係相對上冇咁好,唔係真係唔好)

game廠以後fat fat嚕
食晒兩家茶禮

對game廠黎講係好事黎

買左halo war 2, so far無咩問題

咁你好彩,而家Forza 7災情幾嚴重,唔係down唔到就係玩一陣彈game,而且時不時睇外國forum都有人小win10 store幾咁廢

雖然我之前淨係down黎玩過Forza Horizon 3都冇咩問題

啱啱先打完新dlc
咁就冇左獨佔個種優越感

之前gow4都係
佢要你更新隻game先俾你玩online對戰
然後佢更新既方法係要你重新download過隻game一次
成30幾gb阿大佬，之後決定win10 store永不錄用
好彩佢都知掟，有d game會係steam到上架

呢個真係無為意過
佢x盒掂無諗過win10會咁

所以外國唔少人都係玩返XB1算
至於呢度D人成日話PC就得唔需要XB1既我真係懷疑有幾多有買Win10 store既game(=得個講字,微軟既XB1 game無論上唔上Win10佢地根本都唔會買)

咁你買PS4咪得

又唔係貴

玩 PC 既人有幾何會買 window games?
係人都知 PC 講就講 steam...
正如題目仁王都係出係 steam 同 MS 根本冇任何關係